一人一個性價比極低，極高科目

極低
Hku BA
Cuhk 所以文科
Hku, Cuhk藥劑
極高：
Ust Econ & Fin
Hku, Ust 工程

hku/cu biomed

極低：cu journal
極高：nursing

Ou nursing>cu journal

飛機工程

極高性價比： city gbus, llb

UST DDP

高性價比 : UST DDP
低性價比 : 精算

極高性價比：各大學音樂系

Ust ecof, Ust ddp

高：poly FCE BD
低：Hku/cu soc sci

極低：所有文科，社科
極高：文科同社科以外既科目

Poly建築學院真係好抵玩
一堆考牌專科你簡
條條大路升中產

極低性價比：bu comm

高:所有傳統engine
低:非專科

高: 所有i大/asso科
低: 所有ugc科

哲學系 。

嶺大分數 三大名氣

Survey

日研好正
不過性價比唔太高
另外飛機工程個名好似好專業,但聽講好難揾工

Bem先抵玩 best5 23 fg23k
利申:feng